要分辨條女質地係咪靚，最緊要睇佢老母

老實說，要分辨一個女仔靚唔靚
最緊要係睇佢老母
如果佢老母如果仲係果種風韻猶存，成個周慧敏咁
即係條女十年後如無意外都仲係靚女
如果佢老母個樣同身型成個Maria Corderoo 咁
就算佢個女幾靚，你都應該要鳩縮
因為佢大個左就會變成咁

當然你會同我講我係現在屌佢，唔係同佢做人世
但你諗下如果你有一日午夜夢迴
你諗返起你曾經屌過舊豬肉
到時我真係要恭喜你呀

所以一句講哂，要分辨條女個質地靚唔靚
最緊要睇佢老母

利申：

試過上個女仔屋企，屌緊條女
突然見到佢老母張相成個杜特爾突咁

要即時休返條褲

女多數似老豆

Angel baby 個case點計

屌你老母

睇條女係咪靚，最緊要竟然唔係睇條女，係睇佢老母

長遠少少 睇下你頂唔頂得順佢老左咩樣

普遍老左更似老豆/老母

望慣就冇事架喇
夜半訴心聲，何需太高清

你估真係咁多靚女咩